＜保持樂觀，積極抗爭＞

＜保持樂觀，積極抗爭＞

反送中運動持續發酵近兩個月
我相信不少抗爭者已經有相當的無力感
當下我認為要照顧下香港人的心理質素
希望是會傳染的
保持樂觀正面的心態非常重要
引述天琦一句
拒絕教條主義，要因時制宜
凡是有成功可能性的事都要做
而且還要保持冷靜保持頭腦清醒
可以憤怒但不要盲目
和理非覺得機場就可以向外國人宣傳就去機場做文宣
孩子父母覺得教育下一代就去親子遊行
銀髮族覺得老生常談可以淡化仇恨就去請願
耶教徒覺得唱聖詩可以淨化暴戾就去唱歌
行動派覺得衝突可以突顯警暴就去衝
不合作派覺得癱瘓交通可以影響經濟就去做
就算你是怕死一族一樣可以捐錢捐物資

兄弟爬山就是這樣解讀
不是恥笑誰先跌下
而是透過實際行動開拓一切可能性
找出一條希望之路
從反送中運動第一日開始
手足就應該知道這運動不是短期可以完結的
是漫長而殘酷又必有犧牲的抗戰
現在更不是氣餒的時候
香港加油

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略